其實戰地風雲最好係音樂

戰地風雲5最尾 史詩音樂

戰地1942 強烈音樂 最好聽J到出血

1942

1942最尾用魚雷炸驅逐艦真係好撚正
故事 動畫 音樂 都係一等一
仲要係講緊十幾年前既作品 其實好撚神

they push we push

除左hardline 其他個啲都好正

冇泵泵泵。泵泵。泵 不了

屌你老母唔係Nancy post

Hardline 個bgm好美劇feel 尤其是個陣睇how to get away with murder簡直相映成趣

0:50正到 史詩級泵泵泵。泵泵。泵

芒9我

好似冇開錯台

Followed you

多謝支持Momoland / Nancy / 妍雨

Nancy only

冇問題

宜家電話都係用1942首主題曲做鈴聲

你唔好吹大啲
聽就ok
做鈴聲 幻想下都覺得柒

咩吹 8蚊係itune買返黎，我覺得ok喎

下次留意身邊啲人反應

有咩反應，用左三年幾，咩事都冇

bad company最深印象

bf3 bf4 theme song都好撚正

Bf2好似menu定邊到會播首古古惑惑既bgm
好入腦

Bf4 好過bf3
bf3個人覺得有啲太嘈